在香港工作的上海人，你問我答。

一個人來香港讀書加工作快3年了，計劃明年回上海，雖然在香港工作經常加班到很晚有點辛苦，放工後一個人的生活有點淒涼，但是一切都是值得的，因為我不僅認識了許多優秀的香港精英也讓我學到了很多東西，感恩⋯⋯

歡迎交流提問～但請不要隨便罵髒話喔～

仆你臭街

幾錢人工

操你媽b